長者與家傭發生關係

我舅父舅母分別85歲 及75歲, 有1子1女 (均已婚, 有子女) 近年,舅母由於健康問題, 搬到了老人院居住. 至於舅父, 由於不願入老人院而 情願獨居, 因此其子女請了一位30多歲的印傭照顧他. 最近, 表弟妹從舅父家中的ip cam發現, 舅父與家中印傭搞上了. 估不到85歲的老公公仍有需要. 現在表弟妹不知如何是好, 而請教我們. 其實表弟 主張當乜都不知, 不介入不處理, 他認為舅父已85歲, 時日無多, 應讓其在最後幾年能及時行樂. 況且把事情搞大也沒意義, 他也不想見到兩老離婚. 而且不論如何, 舅父怎樣衰都仍是自己父親, 不可能不認之. 表弟唯一擔心的是舅父不小心, 搞多個小兄弟出來就麻煩. 表妹則持不同意見, 認為自己老豆很cheap, 竟然和工人搞埋一齊, 不想再認他做父親, 不想再供養他, 認為要告知舅母, 讓舅母自己決定是否離婚, 並且立即抄左個工人, 由舅父自生自滅. 大家對此事點睇? 能比比意見嗎?

有片？

咪多事啦燒春袋㗎

一雞死 一雞鳴

熱菇誠